維度爾(Janice Vidal)首賤酷遊戲算唔算屈機

其實自命受苦都只因我能離不離
看著對你愛得彷似愛情欲避不避

咩歌

我也知越是幻想不准想你更記得起
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

痴心絕對

我也知越是幻想不准想你更記得起
更多更詳盡的歌詞在Mojim魔鏡網

賓仔廢到

自憐自虐自討苦吃貴客自理

Ching 仲要google 歌詞渣咗少少

熱狗智力係低啲

熱民自虐自討苦吃泰博自理

你新愉民？

我馬愉生

黃怪杰？

有部詞唔岩音夾硬塞落去